覺唔覺荔景站成日有陣屎味

一到站開門就聞到 屎定屁 臭到嘔
問親朋友都話冇
到底係咪我有問題

聞到勁臭
樓主去驗下鼻

你個鼻冇事

只係你去到荔景就瀨屎

太子站都有